香港同志遊行2017

......

屌你老母洗眼

= ="

十蚊一啖

如果佢係大隻靚仔
應該一百蚊都好多人狗衝

美國著名反基政客被發現係同志
連登咁多人反基

楊岳橋陳淑莊

10蚊啖果個係做乜鳩

本身楊on q都賣開屎忽架啦

太貴，不了

基佬，不了

死gay佬唔好搞衰香港

萬聖節